{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031835?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 마이하프타임펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ペンションでの青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室はできません。 料金に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡いただく必要があり、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合には、ペンションごとに入室を拒否されることもあり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 客室の利用時間を遵守し、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、喫煙は客室内では禁止されています。 また、他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約が発生することもあり、予約料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約が必要です。 客室内には使い捨て用品は備えておらず、メゾネットタイプの客室は幼児や子供連れの際は安全に注意してください。 バーベキュー場を利用する際には炭とグリル料金があり、雨天や冬季にもご利用いただけます。 コンビニやマートは車でアクセスでき、周辺にはデコポン畑みかん狩り体験、ゴルフ練習場、特産品注文、海釣り、散歩、新年の日の出イベント、そして周辺観光地があります。 周辺の観光地としては城山日出峰、牛島港、ソプジコジ、ソソカッ、城邑民俗村などがあり、それぞれの距離は城山日出峰まで約19.5km、牛島港は約27.7km、ソプジコジは約18.4km、ソカッは約28.2km,城邑民俗村は約11.3kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでの青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでの未成年者の宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数の料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することは、ペンションによっては入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "客室内での娯楽や飲酒は他の利用客にご迷惑になる場合があるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金が誤って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内に使い捨て用品はありますか？",
            "answer": "いいえ、客室内には使い捨て用品は備えていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には炭とグリル料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはデコポン畑みかん狩り体験、ゴルフ練習場、特産品注文、海釣り、散歩、新年の日の出イベント、そして周辺観光地があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としておすすめはありますか？",
            "answer": "周辺のおすすめの観光地としては城山日出峰、牛島港、ソプジコジ、ソソカッ、城邑民俗村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 552
    }
}